+++
title = "Разъяснение А.А. Козлова в связи с Решением 14-го Съезда ЛУК от 14 октября 2016 года"
date = 2016-10-25T21:10:57
author = "ber"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=29598"
slug = "razyasnenie-kozlova"
aliases = [ "/post_29598",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

В связи с тем, что Правление Международной ассоциации клубов «Что, Где, Когда?» (МАК) на заседании 23 октября 2016 года, на основании Решения 14-го Съезда Лиги Украинских Клубов интеллектуальных игр (ЛУК) от 14 октября 2016 года, приняло решение «Приостановить членство Лиги Украинских Клубов интеллектуальных игр в МАК с 14 октября 2016 года до очередного Конгресса МАК», считаю необходимым РАЗЪЯСНИТЬ следующее: 



  1. Приостановление членства в МАК на определенный период или до наступления определенного события означает, что на этот период прекращается членство в МАК. 

  2. Как следствие, бывший член МАК прекращает свои обязательства по отношению к МАК и одновременно прекращаются его права как члена МАК. 

  3. В связи с необходимостью в полной мере исполнить Решение 14-го съезда ЛУК от 14.10.2016 и Решение Правления МАК от 23.10.2016, Комиссиям МАК потребуется выполнить следующее:</p> 

    Лицензионной комиссии (А. Друзь, Н. Кузнецова) прекратить выдавать лицензии на проведение турниров, организаторами которых заявлены клубы и другие организации, а также физические лица, в рамках компетенции ЛУК (за исключением клубов – членов МАК: Литературно-игровой клуб ОМК «Эрудит» им. В.Я.Мороховского, г.Одесса, Харьковский городской культурно-просветительский Центр интеллектуального творчества «От Винта», г.Харьков, Клуб интеллектуального творчества им. А. Козубова, г.Днепр), ранее выданные лицензии со сроком проведения мероприятия после 23 октября 2016 года аннулировать, о чем незамедлительно проинформировать заявителей. </li>

    

      * Вице-президенту МАК А. Рубину довести до сведения членов Оргкомитета ЧМ – 2016 решение Правления от 23.10.2016. 

      * Оргкомитету Чемпионата принять к сведению, что в Чемпионате мира 2016 года не может принять участие команда(ы) по результатам Чемпионата Украины 2016 года (это прямо следует из Решения 14-го съезда ЛУК, т.к. организатором Чемпионата Украины выступала ЛУК, которая на тот момент являлась членом МАК, однако, на момент проведения Чемпионата мира, ЛУК не является членом МАК). 

      * Очевидно, что решение о возобновлении членства ЛУК в МАК будет принимать новый состав Правления, избранный на очередном Конгрессе МАК.  Президент МАК А. Козлов </ol>

    

    